如果極端勇武思想同極端和理非思想2個只能留一個，我會留極端勇武

極端和理非思想就係所有會比到位人入既抗爭都唔好做
姐係要香港人綁手綁腳地抗爭
共產黨屌你做a,我地以後都唔做a抗爭
藍屍屌你做b,我地以後都唔搞b抗爭
共產黨屌鳩你顛覆國家政權，我地以後唔叫打倒共產黨
共產黨屌鳩你勾結外國勢力，我地以後遊行集會都唔舉外國旗
共產黨屌鳩你港獨，我地要轉口號
共產黨屌鳩你暴力，我地唔好再勇武抗爭
抗爭方式同種類最終只會變得越黎越少
咩都唔可以做，已經同自由越走越遠
咁你仲爭取咩自由姐？
14年藍屍最愛既假普選咪唅晒你地囉屌

agger
不過你呢個時候講會比人屌你分化

依啲極端往往都係泛民同社工做
佢地啲思想冇咁易殖入到抗爭者唔洗咁擔心
要顧就顧番成場運動個趨勢俾到我地考慮行咩方向

勇武退場，真 • 和理非回合

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

難聽啲都要講，64已經話左比你地聽共產黨係點對付和理非

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話